寧願做個廢青

唉讀書讀到咁辛苦 返工返到咁辛苦
都唔知為乜
見啲人成日吃喝玩樂真係好羨慕

Strong post
LM

Lm

返工返學根本冇意思 都唔係做緊自己中意做嘅野

傻瓜，你讀完書一樣可以做廢青嫁嘛

冇錢點生活

傻豬仔嚟既

你見到人吃喝玩樂, 其實你都可以架

不過人地daddy mummy 已經留左幾層樓畀佢地, 你有冇先 ?

前提要有父蔭母蔭